警察向外傭叫：You can remove ar!

0:38
You can remove ar
if you cannot remove
I can penalty for you!

派件白衫都唔肯

印傭：啊蛇筆如港廣東話

香港警察真係笑話黎

屌仲話亞洲最佳紀律部隊，冇紀律之餘仲要兩句英文都講唔掂，真係垃圾嚟

背定幾句英文先去係咪真係咁難

限聚令唔係兩個人咩？睇條片見有兩個姐姐聚埋一齊都被趕

i can penalty for you 幫交埋罰款

咁撚好人唔反了

乜9毅進英文

肚腩成個籮咁大

remove d咩？下體？

U can remove呀

地盤佬d英文都未有咁出色

垃圾到

police嘅remove即係叫女庸除衫除褲。

你可以移除(移動)

求其揾個中學生都知要點講
背稿落去真係難
一句go home咪算

警察連中文都有問題囉

其實係咪特登玩鳩啲散仔

點解唔派白衫

remove your USB

件肥佬係咪得罪大狗

正確好似係應該講to you!

我估佢想講,我可以對你罰款

英文仲差過我

Ho Lun 7 ar Asia’s finest

According to the law, it is prohibiting to gathering. We are asking you to leave. 是旦都講到

叻嘅有學識嘅唔使做狗啦

Please follow the ordinance, or else you will be fined

利申: 9 up

係智商

one pong five?

講番廣東話啦啊鬼
啊叉都頂你唔順

乜撚嘢英文

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

soso thiston?
I don't know what does it mean!

我睇字幕先知道係社交隔離

要睇埋上文下理
You can remove
其實係叫佢除衫
咁埋完牙咪幫佢交罰款當肉金
但其實告票都冇開
所以人哋係嚟叫霸王雞

印傭問號

阿蛇，我咪remove咗嗰mask囉，你叫嘅，你又罰我

鬼唔知佢想講乜咩
Penalty唔可以當verb用
求其You should leave or I would give you a penalty已經清楚好多啦

做show都搵件識英文啦定係果條肥佬已經係識得最多英文

唔怪得知d姐姐唔理佢

警：你可以除巴

Hk English 都failed

星期日呀，白衫唔使放假呀？

godest engalishh

you can reproduce ar

阿鬼 你都係講乎中文啦

how about， 你都係講返中文啦

DONT LET ME TO SEE

加個please字好難？

班mon po 狗入哂黎學英文啦

黑警幫基層勞工交罰款, 辛苦了

點解對住d賓賓咁好，代佢地受罰

細細聲都算
開大個喇叭講真係好柒

penalize呀
要用verb

I can penetrate you!

個ar字真係畫龍點睛

we are not the background ah

真係笑死

好撚基本嘅英文黎咋喎大佬

中學讀過咩黎

我諗啲指令多數係remove the protesters之類
所以識呢個字

最撚好笑係廣東話直譯英文
Don’t let me to see=唔好俾我見到

You remove or I delete you!

香港警察，狗屎垃圾

penalty you 50 score

大家學下英文先啦，有線記者翻譯得幾好

my power powerful啲fd黎

Don’t let me to see

班垃圾廢到

Remove remove remove

啲洋警司究竟係點樣同下屬溝通？

中環嚟無印傭，硬住講垃圾level英文

後面啲外傭英文仲好過班狗

坡警可能都係咁
不過肯定唔會用錯remove呢個字

特務警察

仲要咁肥

人地好多大學生架

成班都唔識講 冇人寫稿
分分鐘google translate都唔識用

毅進仔係咁撚上下

屌 有聲

錯到咁離譜完美展示警隊毅進水平

中學畢到業就唔駛讀毅進啦

應該點講會好d

個散仔就就係白衫派落去架囉
又曬又有人影仲同你做馬騮戲咩

白衫啲英文唔見得一定好 反正會俾人笑緊係推人出去

You will be penalised 好似好啲

加句please 得唔得呀

算啦 佢哋背唔到㗎喇

Goodest english殊

你都唔會expect你父母識英文啦
派個後生少少嘅落去都唔識

佢地識西咩

勁撚on9
求人走 禮貌少少都唔撚得
老馮咁

If your group consists of more than 2 persons, or you do not keep a minimum distance of 1.5m with other groups, you will be fined/prosecuted.

咁就唔使講咁多句 又喺度remove嚟remove 去盡出洋相(洋相係咪外國勢力 可唔可以拉咗佢)

點解唔直接出告票 反正一個人都入佢反限聚

諗起以前有個user 叫安全移除下體工具舊體

Hand hand

佢講根本係中文

我嘗試再簡化少少
No more than two people in a group
Keep 1.5 metres apart
If not, you will be prosecuted

Passive voice 好深架對佢地

蛇: 好彩臨出之前問咗夥記先出 如果唔係remove同penalty都唔識

one people
two people
1.5m！
no do
2k ar

“It is prohibiting to gathering”
大佬你自己都要check 吓先喎

其實佢想講乜柒

呢個post仲有第二個笑話
一堆人笑警察d英文，點知自己打出黎d英文都錯曬

細個唔讀書毅進仔講啲柒到喊嘅英文仲要咁有自信

成班係度扮撚哂野show英文 但打到又長又累贅 香港教育真係好撚失敗

難D
因為印傭唔係動物傳心師
唔識聽狗講嘢

中三畢業，受訓半年

佢個tone好似萬梓良
Your spring pocket will be barbecued

講中文算數啦

now新聞真係好為觀眾著想
字幕係寫「你們可以移除（移動）」
原本我真係唔知佢地想講乜鳩

無人識英文！ cls公司！

岩呀 長同累贅一回事，起碼都明
但乜鳩係you can remove ar😂?

you no two more ar one more two.more ar

洋警司：你係咪食咗屎呀？

真 咁樣都明 都好過佢句野
你柒到
One person, two persons ok
More no
You you need 1.5m
If not, give 2k
仲好

我都唔想㗎
有頭髮邊個想做癩痢
香港垃圾教育改革淨係識搞死老師

好尷尬呀你搞到

唔係又長又累贅，係直情自己都錯

真心我英文唔好都唔明。

大佬講乜春？

代賓賓受罰

咁撚簡單嘅英文都唔識

What 7 you want to remove?

一句no more than 2 people gathering咪得lo

唔走咪加多句you will get a fixed penalty ticket

獻醜不如藏拙

繼關家姐之後，呢條片絕對有資格榮登柒片之首

要幾低水平每一句英文都錯

好老尷🙈🙈

u can remove? remove啲乜

唔係
係十二碼呀

prosecute= 檢控，多數要上庭
fine= 罰款

ching 👍🏿👍🏿👍🏿 好勁可以隨口up到

我英文U
所以只能用google translate

呢個情況係畀告票定係拉你返差館呢？

香港警察黑暗醜惡

聽得出係讀完毅進就做狗

咁install係咪即係叫人唔好走

cls英文

You can remove my jj safely.

you will be fined 咪得囉

一個字Move.....

真是垃圾英文

其實我係擔心啲差佬咬字唔正變咗做you will be fine

野雞大學都差唔多wo

利辛：支持香港警察

I diu le mum ar

Please keep social distancing with 1.5 m,
文法可能有錯 但應該比嗰個好

有心機去背又背到就唔使做狗啦
鳩吠就有佢份

move & remove

佢想講remove啲咩 唔明

比得上brian problem

散仔協會講兩句啦

You will be fined.

You will be penalized.

There will be penalty for you.

句子用「I」開頭好自我中心